同事懶鳩係咁比野你做 點阻止

佢自己就holiday mood
準備放假 我就做到隻狗咁

一黎就話 你都應該得閒
明明做緊野都話得閒 屌你老母

直接同佢講唔得閒
手頭上有乜乜乜做

一手拍落個鍵盤到，要大力到啲制彈曬上黎個隻，我諗應該ok架啦

講左啦屌 當聽唔到

唔得閒 有野做 六粒字都唔識講 你返庇護工場？

咁你咪又當聽唔到囉

咁你咪當聽唔到佢話有野要你幫手

當聽唔到佢比野你做

庇護工場都識講啦

好簡單，係咪佢跟？
係就等到deadline先塞哂比佢

屌 諗住唔理 由鳩佢死
一係聽日射日波 反正真係病左

同事厚面皮 真係慘
工程狗

上司定同事?
同事洗撚理佢咩

面皮要厚過佢
唔好應承接佢野
直接答佢你有其他野做做唔到佢果份
如果佢當聽唔到就劈落你檯面，就一路放係度
佢返到黎問返你拎，你話成個星期都好忙做唔切，同埋我無應承過幫你

你岩 屌佢老母